估唔到睇MV都可以谷到成袋精

掃背，按摩，玩水
渾圓既雙球同個雞屎忽
真係痴撚哂線

屌原來得開頭

人妖？

假波喎